本來今日淘大冇活動，班藍絲去淘大你地就去淘大咁撚蠢？

一開始就唔應該去淘大

岩丫, 班藍年紀又大, 大部份都收錢架, 洗鬼理佢咩, 出得幾多次丫班撚樣.

你地去淘大根本比班藍絲撚緊

無人去咪無人比人打

重點：出得幾多次呀

連登仔有時太熱血

Btw 如果你堅決要去 萬事小心
唔好正面衝突

對藍絲既行動應以
滲透分化煽動醜化 以主

就算要去呀, 都唔該渣住萬能旗, 渣住兩個汽油彈混入去丫痳...洗鬼送頭咩.

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

去又唔係桶人兩刀,去黎把撚

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

藍絲商場活動
臥底攞旗即爆火警鐘

情況就好似去遊行 班友出黎踩場
最後結果係點？ 就係踩場個班比人打到走
打完啲狗就出黎咬人

自己諗下吹風要去踩場會係咩人

睇嚟 前藍後黑作保護 set好曬

唔出去就係最安全

求其搵啲人扮吓嘢再上嚟吹吓風就信到十足

應該唔去，但去咗都唔屌

佢地500人自己自high拆野 就由得佢 唔好再諗住圍番佢地 我地再貼過有幾難
不過預到落單既

我都覺得應該唔去
但唔割